{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049688",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "돈집사 테크노폴리스송절점"
    },
    "text": "忠清北道清州市興徳区に位置する敦集寺は清州で有名な豚肉の美味しい店として知られています。 ここで肉を注文すると、200gの豚肉が15,000ウォンで手に入ります。 そしてこの価格では7種類のおかずと6種類の野菜が無料で提供されます。 おかずには茶碗蒸しと味噌チゲが基本的に提供され、キムチ、豆もやし、ワラビ、サンム、玉ねぎ漬け、エゴマの葉漬け、ムクサバルなど多様なおかずも一緒に提供されます。 豚執事は韓国産雌豚の選別品のみを使用し、顧客に品質を保障します。 メニューとしては熟成生サムギョプサル200g、熟成生肩ロース200g、熟成生豚トロ200g、熟成生豚トロ200g、味付け切り込み豚皮150gなど様々な種類が用意されています。 また、水/ビビン冷麺、キムチ混ぜ素麺、セルフチーズチャーハン、セルフチャーハン、焼いて食べるチーズなど様々なメニューと焼酎、ビール、飲み物、豚執事ハイボール、覆盆子、チョンハなど様々な飲み物も一緒に楽しめます。 豚屋は味と価格の両方に誇りを持っており、豚肉好きにおすすめの価値のあるレストランです。",
    "QA": [
        {
            "question": "敦集寺はどこに位置していますか？",
            "answer": "敦集寺は忠清北道清州市興徳区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "敦集寺で注文すると、どのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "敦集寺では熟成生サムギョプサル200g、熟成生肩ロース200g、熟成生豚トロ200g、味付け切り込み豚皮150gなど様々な種類のメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "敦集寺では無料で何種類のおかずと野菜が提供されますか？",
            "answer": "敦集寺では7種類のおかずと6種類の野菜が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "豚執事はどのような肉を使用していますか？",
            "answer": "豚執事は韓国産雌豚の選別品のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "敦集寺の豚肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "敦集寺の豚肉は200gで15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "敦集寺で提供されるおかずの種類は何ですか？",
            "answer": "敦集寺では茶碗蒸しと味噌チゲが基本的に提供され、キムチ、豆もやし、ワラビ、サンム、玉ねぎ漬け、エゴマの葉漬け、ムクサバルなど多様なおかずも提供されます。"
        },
        {
            "question": "敦集寺ではどのような飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "敦集寺では焼酎、ビール、飲み物、豚執事ハイボール、覆盆子、チョンハなど様々な飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "敦集寺はどんな人におすすめのレストランですか？",
            "answer": "敦集寺は豚肉好きにおすすめの価値のあるレストランです。"
        },
        {
            "question": "敦集寺は何が有名な店ですか？",
            "answer": "敦集寺は清州で有名な豚肉の美味しい店です。"
        },
        {
            "question": "敦集寺の豚肉の品質はどのように保証されていますか？",
            "answer": "豚執事は顧客に品質を保障するために韓国産雌豚の選別品のみを使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 438
    }
}